~~1. Создать docker-compose, который поднимает 3 back, 3 front, db и nginx-balancer~~

Done.

~~2. Настроить балансировщик на закрепление сессии за одной из нод~~

ip_hash;

~~3. Постоить CI, разворачивающий продукт на сервере(ах)~~

Для разнообразия сборка образов с помощью Kaniko

~~4. Настроить балансировку MySQL~~

Балансировка построена на репликации БД двумя нодами с помощью средств СУБД.
Балансровку обеспечивает nginx, проксируя запросы на порт 3306/33060 и направляя их на ноды.

~~5. Настроить автодобавление новых нод в пул апстрима~~

Nginx-proxy не поддерживает ip_hash, плюс балансировку БД через него не удалось настроить, т.к. проксирует только http.

~~6. Добавить healthcheck во все контейнеры~~

7. Добавить контейнер, который проверяет все healthcheck всех контейнеров
